[突發] 有冇人可以話我知點解黒驚可以誇境執法

點解狗狗十二點後可以
企係PRC 碼頭入邊呢
係咪唔使回鄉証？
係咪有特權
係咪大撚哂

有冇人話我知點解

有冇物理major 答到我

是咪拆得關一國一制？

我都想知

投名狀

班毅進仔真係唔識架喎

回鄉証又冇公安証又冇

痴撚線

屌 阿爺一句 幾百個毅進仔衝入去

比我係解放軍就唔忍
大家職位一樣 人工高我成截

邊個牙蛇落order 架

其實之前2013年衝過老解基地都冇乜事

啱啊淸 點忍

咪又係同一個老細

而家企定定哂黃狗射尿咁款

反了反了

冇人會理

黃屍警察作反 擅自進入中環解放軍碼頭

痴線 一個cheap cheap manager
一個大股東 點同

系
我個黃絲朋友都話班差佬太激進
咁樣衝擊法

其實入面4座建築物先係軍事禁區

真係公安黎

呢班黃絲驚咁樣衝擊法治都得
o 哂嘴

極醜惡

唉心鳩淡

跨境執法

頭先立場新聞嗰個記者好似話佢哋真係有特權, 警察 飛行服務隊係真係有特權入禁區

有無解放軍上開連登

解放軍快d打佢地靶啦
宜家有人/狗闖入軍事用地呀

特事特辦

警察聽命中聯辦架

大陸有撚法律咩 佢話得就得

據報導，駐港部隊的薪酬待遇是參照中央駐港機構工作人員制定，一般較內地部隊優厚。駐港部隊的薪金以港元支付，按不同軍階有不同薪酬，另駐港期間，每年可享45至69日帶薪假期，軍兵的家屬也可來港探親多達60日，不同軍階的月薪如下：

普通士兵：600元起
中尉軍官：5,600元
中校軍官：7,400元
三軍司令官：10,000元

法例寫明佢地可以入禁區

一定有
不過可能去成人台

認真有冇法律撚講解下

黑驚權力仲大過老解

窮撚

立場fb有三條live 總人數一萬人
睇住方便進或留
be water

個空地呢？

牲畜越境不嬲冇事

月薪$600
點係香港生活
當佢飲食訓都係中央畀
咁佢出街名除時1日都用得晒

三軍司令官

1萬蚊

屌你老母卒仔得600蚊
食餐飯都冇咗

仲低過毅進仔

可能有其他野當福利咁比冇人知je

你信佢官方講既野就死啦
$600

警察=速龍=公安

條例有講 黒驚係其中一個有資格入去既人

你地真係...
當兵乜都食國家
份糧直落
好似香港做狗咁
乜都有福利
份糧就去叫雞減壓

你咁計，維尼人工都唔高
其實同一道理

做埋將軍先 22000，同散仔睇齊
連連登仔 fg 標準一半都無，
唔知老解見到咩感受呢

柒婆比乞兒都5舊喇

推

會唔會佢哋本身就係公安老解

中共三軍司令官得一皮野😨😨
行bit啲散仔係佢三倍人工

仲要可能發夢疏通完先做到

其實想問，呢段時間，D警察完全冇show過委任證，可以點制裁佢哋？但政府個囱部門都蛇鼠一窩！

傻la，明明係職位武力都高過你，但係人工都唔止低一截

蘋果嘅記者頭先直播好似有講話因為公安條例有列明警察個d可以行入去 但我唔係聽得咁清楚

狗無分國界

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

好似話得 頭先立場有講過下

維尼好多油水撈
但啲老解兵仔喺香港應該水都冇滴

正解

成功團結埋環保撚了

37.出入禁區的許可證
(1)如禁區屬香港駐軍佔用的地區或地方，或是為中央人民政府的其他目的而被佔用的地區或地方，則香港駐軍最高指揮官或任何獲他為施行本款而授權的中國人民解放軍人員，可向任何人發出許可證，以准許該人進入及離開該禁區。 (由2012年第2號第3條代替)

(2)任何禁區如非第37(1)條所提述的禁區 ——
(a)則第(1)(a)款對正在當值或往返值班途中的下列人員並不適用 ——
(i)警務人員；
(ii)根據《香港輔助警隊條例》(第233章)組成的香港輔助警察隊隊員； (由1997年第362號法律公告修訂；由1999年第76號第3條修訂)
(iii)中國人民解放軍人員； (由2012年第2號第3條修訂)
(iv)(由1997年第20號第25條廢除)
(v)政府飛行服務隊人員；及 (由1992年第54號第19條代替)
(b)若已有公告根據第38A(1)條就該禁區刊登，則第(1)(a)款對該公告所適用並遵從該公告條款的任何人並不適用。 (由1983年第33號第2條增補)
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

我就咁睇
如果個範圍係定義咗為「香港駐軍佔用的地方」
咁應該要老解指揮官發出許可證先入得

禁入條例對香港警察不適用

但 解放軍用地唔係當中國境內行中國法律咩

《2019年受保護地方(修訂)令》
8. 作為重要的軍事設施，碼頭理應與其他軍事用地一樣，通過《軍事設施禁區令》（第245章，附屬法例B）被劃定為「禁區」。但是，由於駐軍將來會在不影響防務工作的條件下，考慮打開圍封碼頭的活動欄柵，供公眾進入碼頭四座建築物以外的範圍，特區政府將通過《2019年受保護地方(修訂)令》把碼頭陸上範圍劃為「受保護地方」，而非把有關範圍劃為「禁區」，以方便駐軍日後考慮在不影響防務工作的情況下，毋須發出個別許可證，而容許公眾人士進入有關範圍。

空地唔係軍事禁區，但係係受保護地方，開唔開由老解話事

以我所知就無咁慘
可以用上樑不正下樑歪嚟形容
每一個階層都有各自方法
記住佢地係中國人

馬爻口吾至刂

香港城管正式與老解接軌

顛撚左啦

官迫民反
無錯檯面佢地係窮
就係因為咁，佢地更加㑹做多啲嘢搵錢
用啲其他地區合法嘅例子
去澳洲時搬奶粉

緊係唔係啦
如果唔係就唔使拗割地兩檢
如果有兩個香港維修工人係軍營入面打架都係俾警察處理

唔怪得凌凌漆可以用100蚊買起成隊行刑隊
我原來都養得起一隊50人既兵仔

係大撚晒

啱喎 依家係咪攜手合作

有冇唸過本身就係公安？

立場講左 警犬係合法入得

公安呀

強烈要求香港警犬薪酬同中國公安看齊

又話匪軍唔用果陣「對外開放」？

總之係幫支共政府既話
佢理得你係公安定黑警
理得你有冇回鄉證
黑社會都照比你入呀

朱凱迪啱啱話依家塊地仲係地政總署管

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸